我既世界只有阿仙奴，無前四不介意

又到愚人節啦各位，今年睇住雲膠同阿仙奴折墮最開心，等咁多年終於等到佢同阿狗攬抄無前四，抵死，阿迷快d收皮，攬住件老野同成班契仔打多十年啦

會長

瑪兒

可唔可以用你條命同隻老坑一齊死

出手鳥，妓可訓身

點解會長今季唔幫手

阿仙奴唔配有你

一年一次示愛
好滾動

一年只有一次機會表達對阿仙奴愛意
會長

請珍惜在愚人節表白的人

他們膽小但喜歡你

牛郎。織女

奧瑪。阿仙奴

奧瑪😭😭😭

會長都過左黎
有你燈一燈阿狗又重拾希望

每年四月都要會長差差電先識上力

真奧瑪

會長都黎連登已經無藉口返高登

見到會長當堂個心都定啲
無論世界怎變

真會長黎

呢首

洗唔洗咁準時呀

奧瑪

一年一次講真話
會長

好耐冇見喇 會長

假野黎

唉，又一年喇

球迷齊自濁
全為了奧瑪開心

會長，好耐冇飲你煲嘅湯

你邊撚個 你既世界
無人識你

唔準咁話我地會長

又一年了

請珍惜瑪兒

感動

你豌切柒湯呢？

今次真係有機會無前四

推到有人唱